<rooms>
    <room ID = "0">
        <MSG>Despiertas en una plaza en ruinas con el sonido del mar de lejos y un cielo nocturno ligeramente iluminado por una luna llena tapada por las nubes.
        La plaza, rodeada de arcos destrozados invadidos por enredaderas, da a entender que hace demasiado tiempo que nadie cuida de este lugar.
        Al Norte(N) ves hierba alta, y un camino ligeramente iluminado que atraviesa lo que parecen ser unas rocas.
        Al Sur(S) ves como la plaza, medio resquebrajada y malformada, da paso a un barranco, cuyo fondo eres incapaz de percibir.
        ¿Hacia dónde quieres ir? [Norte(N)]
        </MSG>
        <N>1</N>
        <S>-1</S>
        <E>-1</E>
        <W>-1</W>
    </room>
    <room ID = "1">
        <MSG>Avanzas entre la hierba alta costosamente. Oyes extraños gruñidos al Oeste(W), pero no parecen acercarse.
        Vislumbras al Norte(N) la tenue luz de unas antorchas, que parecen trazar un sendero hacia una zona más alta que en la que te encuentras.
        ¿Hacia dónde quieres ir? [Norte(N)] [Sur(S)] [Oeste(W)]
        </MSG>
        <N>3</N>
        <S>0</S>
        <E>-1</E>
        <W>2</W>
    </room>
    <room ID = "2">
        <MSG>Ves 3 seres, que parecen ser perros raquíticos, peleándose por algún tipo de objeto brillante.
        No se han percatado de tu presencia, pero tienes la sensación de que cualquier movimiento en falso podría captar su atención.
        Los perros se encuentran al Norte(N) de tu posición y más allá, un muro de rocas y lo que parece ser una pequeña cueva, relativamente cerca del sendero que podias ver desde la plaza.
        Al Oeste(W) parece que hay un camino estrecho que bordea el barranco.
        Al Este(E) ves hierba alta.
        ¿Hacia dónde quieres ir? [Norte(N)] [Este(E)] [Oeste(W)]
        </MSG>
        <N>6</N>
        <S>-1</S>
        <E>1</E>
        <W>4</W>
    </room>
    <room ID = "3">
        <MSG>Ves un puente que cruzar un riachuelo hacia el Norte(N), más allá, ves una pequeña casita de madera que por la tenue luz que emana, parece habitada.
        Al Oeste(W) ves una pendiente que sube por un camino hacia lo alto del muro de rocas que rodea la casa y de dónde nace el riachuelo.
        ¿Hacia dónde quieres ir? [Norte(N)] [Sur(S)] [Oeste(W)]
        </MSG>
        <N>7</N>
        <S>1</S>
        <E>-1</E>
        <W>11</W>
    </room>
    <room ID = "4">
        <MSG>Desde aquí, y tras desplazarte hacia el norte hasta tocar el muro de rocas, te resulta más fácil ver la cueva al Este(E), y ves posible rodear a los perros para evitar llamar su atención.
        Hacia el Sur(S), ves la plaza dónde has despertado.
        ¿Hacia dónde quieres ir? [Este(E)] [Sur(S)]
        </MSG>
        <N>-1</N>
        <S>0</S>
        <E>5</E>
        <W>-1</W>
    </room>
    <room ID = "5">
        <MSG>Estás en un prado de hierba alta.
        Al Sur(S) ves como unos perros raquíticos se pelean por un objeto brillante.
        Al Oeste(W) ves un camino que rodea por el borde del acantilado.
        Al Norte(N) ves cómo la luz de la luna entra por el otro extremo a través de una cortina de plantas que tapan un poco la salida.
        ¿Hacia dónde quieres ir? [Norte(N)] [Sur(S)] [Oeste(W)]
        </MSG>
        <N>11</N>
        <S>6</S>
        <E>-1</E>
        <W>4</W>
    </room>
    <room ID = "6">
        <MSG>Los perros te ven y se abalanzan sobre tu cuello para destrozarte.
        [ESTÁS MUERTO]
        </MSG>
        <N>-1</N>
        <S>-1</S>
        <E>-1</E>
        <W>-1</W>
    </room>
    <room ID = "7">
        <MSG>Al Norte(N), ves la puerta de la casita, que parece entreabierta.
        Al lado de la casa, hacia el Este(E), ves un sendero que lleva a la parte de atrás de la casa, dónde parece que da comienzo un denso bosque.
        Hacia el Sur(S), ves el puente que cruza el riachuelo en dirección a la plaza dónde has despertado.
        ¿Hacia dónde quieres ir? [Este(N)] [Sur(S)] [Este(E)]
        </MSG>
        <N>8</N>
        <S>3</S>
        <E>10</E>
        <W>-1</W>
    </room>
    <room ID = "8">
        <MSG>Parece una estancia bastante acogedora, pero hay algo que te resulta extrañamente perturbador.
        Una anciana en una mecedora con los ojos vendados permanece ahí, frente a una mesa, al Oeste(W), cómo si no se hubiese percatado de que has entrado en la casa.
        Tanto al Norte(N) cómo al Sur(S) ves puertas que te permiten salir de al casa.
        ¿Hacia dónde quieres ir? [Norte(N)] [Sur(S)] [Oeste(W)]
        </MSG>
        <N>10</N>
        <S>7</S>
        <E>-1</E>
        <W>9</W>
    </room>
    <room ID = "9">
        <MSG>La anciana saca un bol de sopa y te obliga a comértela toda, mueres de empacho.
        [ESTÁS MUERTO]
        </MSG>
        <N>-1</N>
        <S>-1</S>
        <E>-1</E>
        <W>-1</W>
    </room>
    <room ID = "10">
        <MSG>Estás justo en la parte trasera de una casita de madera cuyas ventanas desprenden una tenue luz.
        La casa est en linde de un bosque, al norte ves un denso muro de árboles imposible de atravesar.
        Al oeste ves una subida por dónde te resulta imposible subir, aun así, oyes unos distantes ronquidos en esa dirección.
        Al Este(E) ves un sendero que parece rodear la casa.
        Al Sur(S) se encuentra la casa frente a ti, y justo al lado de una ventana iluminada, hay una puerta entreabierta.
        ¿Hacia dónde quieres ir? [Sur(S)] [Este(E)]
        </MSG>
        <N>-1</N>
        <S>8</S>
        <E>7</E>
        <W>-1</W>
    </room>
    <room ID = "11">
        <MSG>Oyes unos profundos ronquidos guturales. Ves que al Oeste(W) hay un troll dormido junto a una gran roca en cuyo cuello cuelga una llave.
        Al Sur(S) ves la entrada de una cueva tapada por una cortina de plantas.
        Al Este(E) ves una rampa que baja hacia una zona dónde ves, a lo lejos, un puente cruzando un riachuelo.
        Al Norte(N) ves cómo el camino se extiende más allá del troll hasta que abruptamente termina en una bajada de unos 3 metros de altura.
        ¿Hacia dónde quieres ir? [Norte(N)] [Sur(S)] [Este(E)] [Oeste(W)]
        </MSG>
        <N>10</N>
        <S>5</S>
        <E>3</E>
        <W>12</W>
    </room>
    <room ID = "12">
        <MSG>Te acercas al troll, pero tras pisar una ramita, éste despierta y te ataca con su enorme garrote.
        [ESTÁS MUERTO]
        </MSG>
        <N>-1</N>
        <S>-1</S>
        <E>-1</E>
        <W>-1</W>
    </room>
</rooms>

